黎汶洛擬戰區選 劍指安達選區 黎：不放棄九東工作

已退出香港眾志的黎汶洛近期再度活躍於政壇，繼早前出戰社工註冊局選舉後，據了解，黎汶洛擬參選2019年區議會選舉，落戶觀塘安達新選區。

黎汶洛接受《香港01》查詢時表示，不會就區議會選舉部署作出回應，不過強調已在該區展開地區工作，並正與當區民主派協調。他表示，他於2016年立法會選舉棄選時，已表明不會放棄九龍東的地區工作，如今「落區」是兌現當時的承諾。

宜家佢搞緊咩